畀啲鼓勵我，我聽日hall interview

我驚今晚瞓唔著

邊個負評我

做乜勁
死毒L

咩hall啊

出黎隻抽

7個負評

毒L hall

你有份？隻抽？

仲緊張過sparking

Speaking

Dse 英文拎3有hku讀？

無得同女同學一齊入hku係咪人生一大遺憾？

starr hall?

how about 5**35**5**5**5**5**

英文有5

Nope

In完寫攻略

5？

係
我女神hku 啊屌

羨慕牙毒巴

You?

我都要入hku

公屋仔你唔配

我唔係公屋仔
我住劏房

ive仔仲要住劏房 人生失敗組

你個人妖

叫咩名？我幫你食左佢

人你老母

返屋企訓啦

其實咩人會in你

即係邊間

樓主唔食你都無可能食到

唔通比你個毒撚食咩

唔知 好緊張

毒hall有邊幾間

你照住鏡打哩句？

Mhall

係啊柒頭

收唔收我
暗瘡型男

唔好咁啦
雖然陣毒氣會跟你成世

無左暗瘡我好靚仔

你話你係鏗哥個fd
即收

遮住塊面你都幾好睇

你都係
希望你聽日

要熄燈先

Really? 下年我黎報